有速狗沖 我地係一齊嗌同向前沖

人多 10vs1都得
問題係膽量同驚
所以有速狗沖
第一件事係要大嗌壯膽
收遮頂前沖
Full gear唔驚煙 只係驚人
所以向前沖 佢驚過你

。

Wakanda forever